遠離攬炒不遠了

一批駐港解放軍下午步出軍營清理浸大對開聯福道的路障。

時事評論員林和立表示，解放軍今日以平和、友善及非武力方式協助清理路障，可能會嬴得不少人的支持，但他不排除亦是一種警示，因為一旦動亂持續，解放軍會以武力止暴制亂。

林和立說，對北京來說，香港近月的社會運動所衍生的穩定及治安問題十分敏感，北京將近月本港事件定性為破壞一國兩制及帶有港獨意味，他認為，如果本港事件變本加厲，北京不排除會出動解放軍。

支持休戰兩周！
用選票屌走建制派！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可